%% ==============================================================
%% SKV Manual von Oliver Borm, Andrea Bader, Balint Balassa, Florian Mayer  
%% steht unter einer Creative Commons Namensnennung - Weitergabe 
%% unter gleichen Bedingungen 3.0 Deutschland Lizenz.
%% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/de/
%% ==============================================================



\newcommand{\Art}{SKV Manual}
\newcommand{\Titel}{Manual für das Stromlinienkrümmungsverfahren 0.0.5}

\newcommand{\fxbox}{}
 \unitlength1mm
\begin{picture}(0,0)(0,-11)
\renewcommand{\baselinestretch}{0.7}             %% Zeilenabstand / Text


\put(0,-8){\rule{15.4cm}{0.5pt}}

\put(18,-55){\fxbox{\parbox{11.8cm}{\centering\huge\textbf\Art}}}

\put(18,-85){\fxbox{\parbox[t][23mm][t]{11.8cm}{\centering\LARGE\textbf\Titel}}}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}

\put(30,-115){\fxbox{\parbox[t][25mm][t]{10.6cm}{\renewcommand{\arraystretch}{1}
\begin{tabular}{rl}
\textbf{Verfasser:}&Oliver Borm\\
&Andrea Bader\\
&Balint Balassa\\
&Florian Mayer
\end{tabular}}}}


\put(40,-210){\fxbox{\parbox[t][35mm][t]{10.6cm}{\Large\renewcommand{\arraystretch}{1}
\begin{tabular}{rl}
\textbf{Stand:}&\today
\end{tabular}}}}



\put(0,-237){\rule{15.4cm}{0.5pt}}
\put(0,-250){\fxbox{\parbox[b][2cm][b]{\textwidth}{\normalsize

\parbox[b][][b]{15.1cm}{\begin{center} SKV Manual von Oliver Borm, Andrea Bader, Balint Balassa, Florian Mayer steht unter einer Creative Commons Namensnennung-Weitergabe 
unter gleichen Bedingungen 3.0 Deutschland Lizenz.
\url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/de/}
\end{center}}}}}
\put(0,-251){\rule{15.4cm}{0.5pt}}

\end{picture}
%\end{document}
